[理性分析] 今年石油戰>武肺>國安法之下個市妖到咁,仍然贏到錢既只有兩種人

石油戰打到要減產, 都未部署好就爆發武漢肺炎,
油價減產都頂唔住變埋負數, 觸發熔斷, 釀成環球股災, 石油化工航空股全部大跌,
疫情迅速蔓延, 港股連插逃生門已關, 滙控除淨完派息, 港燈變二十送一, 千奇百趣,
未跌完又硬推國安法再插, 熊軍勢如破竹, 牛軍節節敗退,
今個星期突然大量熱錢流入香港連升四日, 今日收市仲要爆升, 妖到不能再妖,
呢個情況下仍然贏到錢既只有兩種人..

一種係男人, 而另一種係女人

咁你一定係人妖

你嚟做莊派錢囉

6/10

應該得巴菲特蝕錢